IPhone 11 pro 同pro max條邊都好撚粗，好撚核突

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

粗先顯得冇下爬

係，粗咗0.4mm左右

認真唔明點解重要keep住M字額
又唔係做到貼晒邊，不如留返上邊做聽筒同鏡頭

其實成部機都大咗